﻿
**ModsList** это модификация для игры "World Of Tanks" которая позволяет собрать модификации в одном месте.

## Для чего это нужно?
* **ModsList** это место откуда стартуют визуальные моды (Настройщики модов, WGFM Радио, Мендежер реплев, WGStream, и еще много других вкусностей)
* **ModsList** это 2 флеш файла и 150 строк python кода
* **ModsList** это гибкий и общий для всех API

## Использование
* Добавить к своей модификации дистрибутив
* Передать с помощью API информацию об вашей модификации


### Пример того как выглядит меню в ангаре
![Пример того как выглядит меню в ангаре](http://poliroid.ru/dev/modsListApi_lobby.jpg)


### Пример того как выглядит меню на окне логина
![Пример того как выглядит меню на окне логина](http://poliroid.ru/dev/modsListApi_login.jpg)